1. Пользователь вводит два числа. Найдите сумму и произведение данных чисел.

2. Пользователь вводит число. Выведите на экран квадрат этого числа, куб этого числа.

3. Пользователь вводит три числа. Увеличьте первое число в два раза,
второе числа уменьшите на 3, третье число возведите в квадрат и затем найдите сумму новых трех чисел.

4. Пользователь вводит три числа. Найдите среднее арифметическое этих чисел,
а также разность удвоенной суммы первого и третьего чисел и утроенного второго числа.

5. Пользователь вводит сторону квадрата. Найдите периметр и площадь квадрата.

6. Пользователь вводит цены 1 кг конфет и 1 кг печенья. Найдите стоимость:
а) одной покупки из 300 г конфет и 400 г печенья;
б) трех покупок, каждая из 2 кг печенья и 1 кг 800 г конфет.

7. Пользователь вводит время в минутах и расстояние в километрах. Найдите скорость в м/c.

8. Даны катеты прямоугольного треугольника. Найдите площадь, периметр и гипотенузу треугольника.

9. Дано значение температуры в градусах Цельсия. Вывести температуру  в градусах Фаренгейта.